而家係咪再無人捉長者八達通

我見有幾個粉紅色衫企係閘口
連續兩日見到同一個西裝友長者八達通入閘
完全無人問無人理，咁聽日開始我都轉長者八達通
一程不論長短都係兩蚊

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我今日肯家粉紅色衫見到
不過諗一諗無埋去捉
可能留力捉年輕人跳閘

有人就綠卡
冇人就跳閘

中國人喜歡折衷

屌 全民長者八達通啦
根本都無人理 同埋心理上呢個易過好多

轉左好耐 舊閘就照舊跳

WTS咪捉左個囉 即罰仲CALL防暴

Ding你 咁講完咪有人捉囉

嗰個唔係跳閘咩？

唔會捉啦 我今日試左
我7點同班學生一起入
完全無人理 個個留意住學生
講真用長者八達通來掩護班學生跳閘

兩蚊係鳩屎
跳閘係抗爭

2蚊八達通政府係會比翻資助黨鐵，所以除左降低抗爭成本，增大政府支出外，對黨鐵冇影響

樓主真係好on9
靜靜地唔得既

重點：天大地大 你同個西裝友咁有緣

其實綠卡抵制唔到黨鐵 佢一樣問正苦攞番錢

其實同一個站差唔多時間唔難撞到